頭先落雨無遮個個女仔....

我見你無遮 女仔淋雨就唔好啦
我頭先應該一早就遮你
係我毒撚淆底所以諗左一陣
我都知頭先係有d尷尬
而我都知自己my face my fate
見你有d hea應 我都feel我毒撚
我唔係有心嚇你sorry
不過有緣再見 唔知你有冇上連登呢.....

好人有好報

走啦
我成把遮遮哂佢架
我半個身濕左就真

其實都考慮左一陣 驚咁樣突然間遮人會變痴線佬
果然毒撚唔應該咁做

毒撚切忌有自信

收皮啦 毒撚就咪咁多幻想啦
隔住個mon都feel到你成隻狗公咁

真係毒撚切忌有自信

純粹幫下人姐 見佢女仔自己一個又無遮又咁夜
我又無送到佢屋企樓下 就係唔想俾人當係痴線佬

收皮啦

阿妹你係咪認錯人呀 岩岩係我男朋友高富帥遮你

你見到高富帥所以濕呀？

咁我起碼都會沖涼先出街既

佢見到我濕左就真

想識人咪岩岩開聲囉

5P

無架喇 毒撚原是罪
送到附近有野遮既地方就走左
佢個聲 唔該 真係令我覺得自己做左件好事

純粹幫下人就咪撚開po想識人啦

純粹想幫人 見你講嘢似想溝人多D喎

死狗公

竟然唔係執佢錯字

純粹幫下人?
咁你開post做乜撚
當呢度係fb?

收皮啦，咁你擺上嚟托柒呀
當正依到5p咁

收皮啦樓主